<resources>
    <string name="app_name">Seguime</string>
	
	<string name="traducidopor"></string>
	
	
	
    <string name="servidor">Servidor</string>
    <string name="usuario">Usuario</string>
    <string name="clave">Clave</string>
    <string name="intervalo_inactividad">Intervalo de Inactividad (en minutos)</string>
    <string name="intervalo_actividad">Intervalo de Actividad (en minutos)</string>
    <string name="sms">SMS</string>
    <string name="id_telegram">Chat_ID Telegram</string>
    
    <string name="rastreo">Rastreo (Envia Mensajes)</string>


	
	
	
    <string name="latitud">Latitud</string>
    <string name="longitud">Longitud</string>
    <string name="fechahora">Fecha y Hora</string>
	<string name="fecha">Fecha</string>
	<string name="hora">Hora</string>
    <string name="infoextra">Info Extra</string>




    <string name="configuracion">Configuracion</string>
    <string name="opciones">Opciones</string>
    <string name="guardar">Guardar</string>
    <string name="cancelar">Cancelar</string>
    <string name="editar">Editar</string>
    <string name="registros">Registros</string>
    <string name="cerrar_sesion">Cerrar Sesion</string>
    <string name="salir">Salir</string>

	
	
	
    <string name="txt_servicio_activo">¡Bien! La aplicacion esta Activada :-)</string>
    <string name="txt_servicio_inactivo">La aplicacion esta desactivada, pulsa el boton para activarla</string>
    <string name="txt_bloqueado">En este momento la aplicacion esta bloqueada</string>

	<string name="activar_aplicacion">¡Seguime!</string>
    <string name="desactivar_aplicacion">No me Sigas</string>

	
	
	
    <string name="ayuda">Ayuda</string>
    <string name="cerrar">Cerrar</string>
    
	
	
	
	
	
    <string name="iniciarsesion">Iniciar Sesion</string>
	<string name="registrarse">Registrarse</string>
	<string name="repetirclave">Repita la clave</string>
	
	
	
	<string name="conectando">Conectando...</string>
	<string name="errorconexion">Error en la conexion</string>
	<string name="enviando">Enviando datos....</string>
	<string name="recibiendo">Recibiendo datos...</string>
	<string name="conexionfinalizada">Conexion correcta.</string>

	
	
	
	
	
    <string name="txt_ayuda_descripcion">
        Esta aplicacion envia informacion de posicionamiento global (y puede que otro tipo de informacion, como velocidad) a un servidor. \n
        La caracteristica de uso de bots de Telegram depende del servidor \n
    </string>

    <string name="txt_licencia">
		This program is free software: you can redistribute it and/or modify
		it under the terms of the GNU General Public License as published by
		the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
		(at your option) any later version. \n

		This program is distributed in the hope that it will be useful,
		but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
		GNU General Public License for more details. \n

		You should have received a copy of the GNU General Public License
		along with this program.  If not, see http://www.gnu.org/licenses/ \n
    </string>

	
	<string name="dona">Hace una Donacion :)</string>
	<string name="sitioweb">Ir al Sitio Web</string>
    <string name="txt_donacion">
        Si te gusta la Aplicacion podes colaborar con una donacion.\n
        Recorda que esta Aplicacion no posee publicidad, ni patrocinador, ni rastreadores, por lo tanto depende unicamente de la colaboracion de los usuarios.

    </string>
	
	<string name="txt_ayuda_opciones">
        Ya vas a ver que no es tan tan TAN complicado, tenes las siguientes opciones: \n
		\n
		
        SMS: \n
		Es un numero de telefono que podes elegir para que la aplicacion envie coordenadas por SMS. \n
		Solo se enviara SMS si la opcion de Rastreo esta habilitado. \n
		Para evitar gastos te recomiendo NO USAR ESTA OPCION si estas usando el servidor de Seguime, usa UNICAMENTE esta opcion si estas usando tu propio servidor, o un servidor seguro \n
		\n
		Telegram ID: \n
		Es un numero identificador de Telegram, NO ES LA @ID_USUARIO, para utilizar esta opcion visita el bot @seguimebot y saludalo, te dara tu numero de ID, luego con ese numero el bot podra enviar coordenadas a esa cuenta de Telegram. \n
		\n
		Intervalo de Actividad: \n
		Durante este periodo la Aplicacion estara funcionando completamente, localizando coordenadas y realizando conexiones a internet, un valor muy pequeño puede que no logre obtener coordenadas si tenes poca cobertura GPS, un valor muy alto puede consumir mucha bateria   \n
		Para que la aplicacion este constantemente encendida (y no por intervalos de tiempo) configura cualquier intervalo de tiempo a 0 (cero) \n
		 \n
		 Intervalo de Inactividad: \n
		 Durante este periodo la Aplicacion estara descansando, no realizara conexiones a internet ni localizara coordenadas, un descanso sirve para ahorrar bateria, un valor muy pequeño puede que consuma mucha bateria, un valor muy alto entorpecera la finalidad de la aplicacion \n
		 Para que la aplicacion este constantemente encendida (y no por intervalos de tiempo) configura cualquier intervalo de tiempo a 0 (cero) \n
		  \n
		 Rastreo:\n
		 Cuando esta opcion esta habilitada la aplicacion enviara mensajes por Telegram y SMS cada vez que encuentre una nueva coordenada. Esta opcion se puede habilitar desde el sitio web por lo tanto por tu seguridad y para evitar gastos no configures SMS a menos que estes usando un servidor propio \n
		 \n
		\n
		Espero te sea util esta ayuda :)
		\n
		\n
		\n
		
    </string>



    
    

</resources>

